已經收到歐聯八強浪定抽籤結果

拜仁 對 曼城
皇馬 對 波圖
PSG 對 車仔
多仔 對 利記

100% 準

四強我都收到了

請分享

冠軍曼聯

幾時抽籤？

冇獌？
拉

9up報？

決賽我都知啦

曼聯 VS 公牛
李城 VS 舒拉寶娃

會唔會學上次個個師兄咁每錯一組就食一舊屎

你老母體重500kg

冠軍收到未